張乳淫喺行政會議出謀獻策害死幾多餐廳選民？

飲食業真係多得牠唔少